［econ]2條問題好似搵錯處咁

美國打算用5000蚊向中國買咖啡豆或羊毛
答案：productive efficiency

日本正使用3000蚊向德國購買汽車或飛機
答案：allocative efficiency

到底2條有咩分別

打算使用
正使用